哇 見到咁嘅示威場面我好驚wo 出去，真係不了

明白有人有包袱同驚
未必今日會出到
肯定會咁諗
但唔緊要
你地可以做以下嘅嘢:
1. 推Post
2. backup相同video直播
3. Share呢次事件比身邊國際朋友
4. 運送物資 可以係出口交物資比負責人 暫時係金鐘A/D出口
出唔到嘅人唔好以為自己冇用 你一個share
一個推po 都可以幫到好多

大家一致槍口對外！！ 香港加油！！！！

利申病咗今日出唔到 聽朝會出
大家聽日見

推

見到開左槍，落樓買左啲野黎緊

記得要小心啲呀
一個都不能少

出到就出，唔好比畫面嚇親，大部份都係齌企

而加前往支援

話雖如此
但見到咁多人傷
特別係可能身邊人都有傷嘅時候
驚都好正常
所以呢個po就係要話比大家知
就算驚，
都可以幫到好多！！

當然 出都就盡出。但切記
遇危險要識閃！

Push

需要咩物資？

水，食物，重有無

睇到個場面
真係睇到喊
所以大家 一定一定要將啲文宣share出去
要話比其他人聽
香港有幾團結！！！

生理鹽水

但要留意金鐘出口有冇閂/有狗

邊到買 藥房？

係
大大枝嗰隻
但一句到尾
記得小心啲
一個都不能少

有人中槍我開左Reddit post，冇出去既幫手推

大家可以推呢個
要同國際講 香港警犬有幾過份！！

黎緊

有無人可以係港鐵唔出閘拎物資？我怕比人搜，我一個女仔。

小心啲
依家場面好混亂
最緊要識閃
班狗冇性
唔好硬碰

仆街
成班垃圾齋企自拍打卡呃like
企喺太古商場離鳩咁遠
已經又拎頭盔眼罩
聽到小小聲又話飛奔跑走

企前線無裝備果d都退得慢過佢地啊
好撚嬲

利申 喺中信外 食咗三獲催淚

女仔唔好自己一個去
一定要搵人陪
介唔介意join埋去緊嘅巴打？
可以盡情騎劫我個po去交換情報

想俾物資，可以點搵聯絡人俾到佢地

想送物資嘅
可以留意呢個po

物資拎去金鐘A 出口就有人接，保鮮紙，眼罩，長傘，索帶，手套，頭盔，未到嘅幫幫手

留意呢個po

物資拎去金鐘A 出口就有人接，保鮮紙，眼罩，長傘，索帶，手套，頭盔，未到嘅幫幫手

Reddit Twitch YouTube 學生出唔到去都可以去留言引起外國注意

我無人陪 唔敢出去 但可以買水買食物
我夜晚先出到
有無電話/tg留低

幫你push
有巴打去緊嘅
麻煩留低tg聯絡絲打
一個女仔去好危險

收工一條友過黎送物資
lm

push

我都去緊！香港人加油！

介唔介意同樓上絲打一齊去
佢一個女仔去會危險

Shared

金鐘站仲有無得出
衝緊黎

你邊個站邊個出口
我香港站黎緊

唔敢衝，但會黎撐場

廣傳！
白宮聯署

加油

同想知

金鐘係站頭用闊閘機出

依家係時候要收集證據，send俾外地傳媒，同本地可信嘅傳媒！

而家去緊！ 應該邊到出？？？

金鐘站係咪停左會飛站

長期做緊1,2,3,尤其3

用球拍打番啲催淚彈番去點睇~

聽朝先出？...

金鐘唔會飛站
但A 出口已封只可落不可上

要其他出口出

我去買嘢過一陣出，不過病緊，一個女仔，拎得物資唔多，lm睇下你地係邊

病咗真係出唔到
成日都頭暈暈咁
琴日淋病咗
出去走唔切都無謂
呢個po專for今日出唔到嘅人
起碼都唔好坐係度
要做番啲野

比起怕受傷，我更怕條例通過，麻煩大家放工嘅話過嚟幫手，運送物資都好

食咗幾粒淆底走咗去利東

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @cnnbrk

今日我真係成日頭暈暈
冇辦法下出唔到
淨係出咗送物資
所以呢個po係專同啲唔出嘅人講可以做啲乜
而唔係坐係屋就算

SOURCE：612 reminder telegram

超緊急
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要繃帶
現場要繃帶
現場要繃帶

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼

*急需物資*
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

唔該你地 PO連登最緊要快

巴打請問放物資咩位

呢個po主要同番啲出唔到嘅人講可以做啲乜！ 但切記
出到記得出！！！

我嗰陣係金鐘A/D出口
但依家情況有變 應該位置唔同咗
睇下出面po先可以知金鐘A/D出口仲收唔收

推呀

7:30後我會一個女仔出去
有水，口罩，濕紙巾，食物
因為我怕比人搜，希望有人係地鐵接走我既物資
留低tg/電話
我要熄一熄電話無電

push
一個女仔去好危險
求接濟

有無d 英文同片可以share

幫推

Pish

（推到上熱門！） 雞蛋好重要！！！！！
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

買左咩？

想問下如果比黑警搜倒我帶生理鹽水，水，護目鏡依d無傷害性的野，佢有冇權沒收？

無

推！ 去緊金鐘！送緊物資去！

冇權
放心 唔係攻擊性
完全冇權
可以大大聲同佢嘈
現場好多人會support 你

推！

backup

係咪A / D ? 我都去緊

1615: 有物資可以拎去金鐘站C出口物資站

聽日地鐵絕對唔可以塞
塞左地鐵既話 各區市民就去唔到金鐘backup
無左援兵無左物資 無人入到去金鐘 亦都無人出得返黎既話
就會變困獸鬥
聽日地鐵絕對唔可以塞

同埋我會去盡量買即食食物比大家（粟米，豆，可以飽肚之類既野）7:30後！！！！

出到去只係打算齋企齋坐，唔打算衝/裝備唔齊全嘅，記得要留意附近有咩地方可以暫退。
立會東面路窄，d狗前後夾撃，差d一鑊熟。

推 多謝所有出黎既香港人

警察係警犬，咁女警應該係bitch(母狗）？英文得3求指正

1715?

樓上有3個女仔都係自己一個出
留低tg group埋一組一齊去！！！
歡迎其他獨身嘅加入

嗰陣1615嘅消息嚟
算係so called “最新”
有咩會再update大家

好

係咪金鐘A/D出口仲係可以比到物資？

全面展開不合作運動
搭地鐵
仲有全港各區 小心火燭

同問

依家想出去要注意啲咩

遇危險一定要閃
唔好硬踫
留得青山在

求收留

Pat陰想點？
咪又係死警犬

推 雖然我驚 但都盡小小力

推
大家加油

一個po 一個share
都有助消息傳送
加油

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

sorry阻阻你一秒

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

物資點比

諗住收工就出，有無一齊？

現場係咪小左好多人？

Push!!!

運送緊物資 怕比犬截停..

而家嚟嘅人一定要準備眼罩3M口罩

推到全世界都知

求收留！

pushh

有冇人可以張呢D資料 同片 廣傳返 中國
中國唔遍地開花 中共唔會正視

推!

而家警犬瘋狂放tear gas, 如果而家嚟嘅一定到帶防毒口罩同眼罩 如果唔係就一聚集就被打散

有冇人譯做英文比我share下

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！

金鐘 F岀口 太古廣場
全部狗排晒係到 運物資嘅小心啲

立法會同政總而家點?

支持

仆街就天黑

依家最需要嘅係水！！！
去送物資嘅巴絲留意！！

push
大家小心

有人比人拉左:(

買唔到好多..
但7:30後會出發
一個女仔

混入人群行

多謝你
介唔介意買埋水 現場急需
記得組group去

驚去現場嘅巴絲交物資又多個選擇

大家加油

Sorry想問句金鐘地鐵站收物資點接頭
驚比錯人

驚比錯人
哥哥轉去呢度

我得一個人渣，無group呀
一陣有時間再買多枝大水
求地鐵站接收plzzz
唔想比警沒收

7:30後

我大約都係果個時間

一個人嘅
最好去呢度啦

樓上有tg group
可以入埋去

今日有出
勸大家唔好睇小自己
就算係佈景板，多你一個已經勁好撚多

有睇巴打po
好多靚相
香港人好撚團結架

推！！！！
唔係發緊高燒既話我都想出黎幫手

有無人夜啲係元朗去？？

天橋上面個班撚樣又係唔知想點撚樣

巴打take care
盡快好番就一齊出去

推飛緊出嚟

幫手推post!

個鬼佬左喺到行唔到，比警察兜頭對面噴胡椒水

推比國際睇

我都病到九彩
有咩可以做就做

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

如果放工買物資出黎得唔得
都係自己一個女仔
唔知買到幾多野
係唔係有to group ?

送物資嘅小心！！

警察阻礙救護車 堅定流

推埋呢個

請問大家最需要咩物資，啱啱收工
依家狗衝去買

現在去應在邊個出口出？

去呢啲地方應該安全啲

唔出去嘅人係咪一定係廢？
唔通病到九彩都出去？？？
出去送頭定想搵人幫手call白車？？
我係建制仲會唔會開po?
會唔會update 物資情況？？
講明不篤灰 不譴責
你嚟玩分化
我懷疑你先係鬼

依家中環2號同9號碼頭都有急救站 可唔可以幫手傳出去

想送物資
有無金鐘站最新消息？仲有邊度收？

可以
鍵盤戰士係時候推po

推post先

唔喺現場唔代表咩都做唔到！！！
大家用力share 同推po!!!

推，香港加油

求灣仔金鐘物資站位置

已經努力share 比外國朋友
想有冇一個策略post

唔好硬碰 見到有事要閃

用力推，香港人不會死

唔L准死！

係一定唔會死
今次咁大型
係要靠各方努力

鍵盤戰士都有自己既作用

香港人加油

[廣傳！]BBC 收片，收圖，收錄音

推

推爆佢林奠食屎

出來但唔一定要衝！有事就散，靜左就出翻來，最緊要保存實力呀！

推
鍵盤戰士都可以好有用

推
大家努力呀

用力推